727元朗標語創作比賽

遊戲規則

1. 一人一句標語或口號
2. 請不要post其他與標語無關的comment
3. 大家可用正皮負皮投票

政府無能好核突
警黑聯盟Connected

官黑勾結 林鄭禍港